攬炒巴入

聽日百度係香港招股 請攬炒

樓主5毛分化撚

未係時機

遲啲先

攬鈔鈀

上次以為佢會搞快手開咗好多個email acc 希望今次用得著

希望今次唔好再阻住上市

.

何仔